# Simplified Chinese translation for alltray
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the alltray package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: alltray\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2009-09-20 00:23-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-30 03:06+0000\n"
"Last-Translator: skatiger <skatiger@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-12-31 04:58+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: src/AllTray.vala:38
msgid "Attach to a running program"
msgstr "附加到一个运行的程序"

#: src/AllTray.vala:40
msgid "Enable debugging messages"
msgstr "启用调试信息"

#: src/AllTray.vala:43
msgid "Show types of debugging messages"
msgstr "显示调试信息的类型"

#: src/AllTray.vala:45
msgid "Initially hide on spawn/attach"
msgstr "启动时隐藏主窗口"

#: src/AllTray.vala:47
msgid "Attach to already-running application"
msgstr "附加到已经运行的程序"

#: src/AllTray.vala:50
msgid "Display AllTray version info and exit"
msgstr "显示 AllTray 的版本信息然后退出"

#: src/AllTray.vala:53
msgid "Display extended version info and exit"
msgstr "显示扩展版本信息然后退出"

#: src/AllTray.vala:71
msgid "Command line options parsed."
msgstr "命令行选项解析完成"

#: src/AllTray.vala:89
msgid "- Dock software to the systray"
msgstr "- 把软件放入系统托盘"

#: src/AllTray.vala:97
msgid "error: env flag parsing failed (%s)\n"
msgstr "错误：env 参数解析失败 (%s)\n"

#: src/AllTray.vala:106
msgid "error: command line parsing failed (%s)\n"
msgstr "错误：命令行解析失败(%s)\n"

#: src/AllTray.vala:152
msgid "set pgid failed; alltray may behave strangely."
msgstr "设置pgid失败;alltray可能表现异常。"

#: src/AllTray.vala:198
msgid ""
"AllTray %s, from bzr branch %s rev %s,\n"
" rev-id %s\n"
msgstr ""
"AllTray %s, 来自 bzr 分支 %s rev %s,\n"
" rev-id %s\n"

#: src/AllTray.vala:206
msgid "Copyright (c) %s Michael B. Trausch <mike@trausch.us>\n"
msgstr "版权所有 (c) %s Michael B. Trausch <mike@trausch.us>\n"

#: src/AllTray.vala:207
msgid ""
"Licensed under the GNU GPL v3.0 as published by the Free Software "
"Foundation.\n"
"\n"
msgstr ""
"使用 自由软件基金会(FSF) GNU GPL v3.0 许可发布\n"
"\n"

#: src/AllTray.vala:213
msgid "Configured %s on %s %s\n"
msgstr "配置的 %s 在 %s %s\n"

#: src/AllTray.vala:218
msgid "Compilers: %s and %s\n"
msgstr "编译者：%s 和 %s\n"

#: src/AllTray.vala:223
msgid "Configure was run without flags\n"
msgstr ""

#: src/AllTray.vala:225
msgid "Configure flags: %s\n"
msgstr ""

#: src/AllTray.vala:240
msgid "Adding app (pid %d) to list of recv'd apps"
msgstr ""

#: src/AllTray.vala:267
msgid "Failed to get a window; exiting.\n"
msgstr "获取窗口失败; 退出.\n"

#: src/AllTray.vala:305 src/AllTray.vala:314
msgid "Oops.  Not running?"
msgstr "额.  没有运行吗?"

#: src/AllTray.vala:307
msgid "Failed to start process: %s"
msgstr "开启进程失败：%s"

#: src/AllTray.vala:315
msgid "Failed to start process"
msgstr "开启进程失败"

#: src/AllTray.vala:335
msgid "Cleaning up for child..."
msgstr "清除子进程..."

#: src/AllTray.vala:341
msgid "No more children. Dying."
msgstr ""

#: src/AllTray.vala:352
msgid "Evaluating %s"
msgstr "评价 %s"

#: src/AllTray.vala:361
msgid "Actually processing arg"
msgstr "真实运行中的参数"

#: src/AllTray.vala:393
msgid "Caught unwired signal %d"
msgstr "捕获到未处理的信号：%d"

#: src/Application.vala:56
msgid "Creating a new Application"
msgstr "创建一个新的应用程序"

#: src/Application.vala:79
msgid "WHOA - The app went away?! Looking for it to come back..."
msgstr ""

#: src/Application.vala:108
msgid "pid %d (%s) is not ours."
msgstr "pid %d (%s) 不是我们的。"

#: src/Application.vala:127
msgid "Application %s needs fixed, reports PID 0."
msgstr "应用程序 %s 需要修复，报告 PID 0。"

#: src/Application.vala:180
msgid "Requesting menu!"
msgstr "请求菜单中！"

#: src/Application.vala:184
msgid "Toggle Visibility"
msgstr "切换可见性"

#: src/Application.vala:186
msgid "Undock"
msgstr "取消停靠"

#: src/Application.vala:190
msgid "About AllTray..."
msgstr "关于 AllTray..."

#: src/Application.vala:216
msgid "All"
msgstr "所有程序"

#: src/Application.vala:247
msgid "%s - %d window"
msgid_plural "%s - %d windows"
msgstr[0] "%s - %d 窗口"

#: src/Application.vala:290
msgid "Using Window Icon (fallback was %s)"
msgstr ""

#: src/Application.vala:293
msgid "Using App Icon (fallback was %s)"
msgstr "使用程序图标(fallback was %s)"

#: src/Application.vala:348
msgid "New Bitmask: %s"
msgstr "新掩码： %s"

#: src/Application.vala:350
msgid "New State: %s"
msgstr "新状态： %s"

#: src/Application.vala:358
msgid "Blinking, window state is: %s"
msgstr "闪烁，窗口状态是： %s"

#: src/Application.vala:375
msgid "MINIMIZED | "
msgstr "最小化 | "

#: src/Application.vala:377
msgid "MAXIMIZED_HORIZONTALLY | "
msgstr "水平最大化 | "

#: src/Application.vala:379
msgid "MAXIMIZED_VERTICALLY | "
msgstr "垂直最大化 | "

#: src/Application.vala:381
msgid "SHADED | "
msgstr ""

#: src/Application.vala:383
msgid "SKIP_PAGER | "
msgstr ""

#: src/Application.vala:385
msgid "SKIP_TASKLIST | "
msgstr "跳过任务列表 | "

#: src/Application.vala:387
msgid "STICKY | "
msgstr ""

#: src/Application.vala:389
msgid "HIDDEN | "
msgstr "隐藏 | "

#: src/Application.vala:391
msgid "FULLSCREEN | "
msgstr "全屏 | "

#: src/Application.vala:393
msgid "DEMANDS_ATTENTION | "
msgstr "关注 | "

#: src/Application.vala:395
msgid "URGENT | "
msgstr ""

#: src/Application.vala:397
msgid "ABOVE | "
msgstr "置于上层 | "

#: src/Application.vala:399
msgid "BELOW | "
msgstr "置于下层 | "

#: src/Application.vala:440
msgid "Setting window 0x%08lx visibility to %s"
msgstr ""

#: src/Application.vala:502
msgid ""
"%s\n"
"Branch: %s, r%s\n"
"%s"
msgstr ""
"%s\n"
"分支版本: %s, r%s\n"
"%s"

#: src/Application.vala:512
msgid "Copyright (c) %s"
msgstr "版权所有 (c) %s"

#: src/Application.vala:514
msgid "Dock applications in the system tray."
msgstr "将程序加入通知区域."

#: src/AttachHelper.vala:47 src/AttachHelper.vala:54
msgid "Pointer grab failed"
msgstr "获取指针失败"

#: src/AttachHelper.vala:93
msgid "Got window 0x%08lx"
msgstr "捕获窗口 0x%08lx"

#: src/AttachHelper.vala:100
msgid "Window 0x%08lx pid = %d"
msgstr "窗口 0x%08lx pid = %d"

#: src/Debug.vala:50
msgid "command line parsing"
msgstr "命令解析中"

#: src/Debug.vala:51
msgid "X11 display"
msgstr "X11 显示"

#: src/Debug.vala:52
msgid "System Tray Icon"
msgstr "系统托盘图标"

#: src/Debug.vala:53
msgid "Window Manager"
msgstr "窗口管理器"

#: src/Debug.vala:54
msgid "Process information"
msgstr "进程信息"

#: src/Debug.vala:55
msgid "Misc messages"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:56
msgid "Internal error detail"
msgstr "内部错误详情"

#: src/Debug.vala:57
msgid "Applications"
msgstr "应用程序"

#: src/Debug.vala:58
msgid "AttachHelper class messages"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:59
msgid "Signal debugging messages"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:60
msgid "Entrypoint, preinit, etc."
msgstr ""

#: src/Debug.vala:61
msgid "All debug messages"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:65
msgid "String"
msgstr "字符串"

#: src/Debug.vala:65
msgid "Messages are for"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:130
msgid "Unrecognized value '%s' in ALLTRAY_DEBUG"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:137
msgid "Debugging subsystem setup complete."
msgstr ""

#: src/Debug.vala:140
msgid "ALLTRAY_DEBUG not set!"
msgstr ""

#: src/Debug.vala:160
msgid "Exiting: encountered fatal error."
msgstr ""

#: src/Debug.vala:218 src/Debug.vala:246
msgid "BUG: Reached default, should not be possible."
msgstr ""

#: src/Process.vala:83
msgid "Child process %d (%s) now running."
msgstr "子进程 %d (%s) 正在运行."

#: src/Process.vala:108
msgid "The provided PID does not exist."
msgstr "提供的PID不存在"

#: src/Process.vala:132
msgid "Attached process %d has died."
msgstr "附属进程 %d 已经接触。"

#: src/Process.vala:182
msgid "Child %d died okay"
msgstr ""

#: src/Process.vala:192
msgid "Child %d died with nothing!"
msgstr ""

#: src/Process.vala:232
msgid ""
"AllTray was unable to attach to any applications, and AllTray's child\n"
"has died.\n"
"\n"
"This problem can be caused by application software that:\n"
"  * is not compliant with the ICCCM and EWMH specs,\n"
"  * backgrounds itself and leaves the AllTray process group, or\n"
"  * unexpectedly died an early death and did not actually start\n"
"\n"
"If the problem is one of the first two problems, please report a bug\n"
"in AllTray and it will be investigated and reported to the correct\n"
"project, if necessary.  If the problem is the third one, then you will\n"
"need to fix whatever went wrong and try again.\n"
msgstr ""
"AllTray无法附加到任何应用程序，\n"
"AllTray的子进程已经死亡。\n"
"\n"
"此问题可能造成应用软件：\n"
" *不符合的ICCCM和EWMH规格\n"
" *后台程序自己和离开AllTray进程组\n"
" *程序过早的结束或没有真正运行\n"
"\n"
"如果问题是前两个问题之一，请报告BUG给AllTray\n"
"工作组。如果有必要，BUG将被修订。\n"
"如果问题是第三个，那么你要自己修复程序在什么地方\n"
"出了错，请重试一次。\n"

#: src/PromptDialog.vala:14
msgid "Select an Application"
msgstr "选择应用程序"

#: src/PromptDialog.vala:23
msgid ""
"Click on a window of the software you wish to dock.\n"
"\n"
"Note: do not click on the window border itself. Click inside\n"
"the window; particularly on Compiz, clicking on the title bar\n"
"or the other sides of the window border DOES NOT WORK."
msgstr ""
"点击你想停靠软件的窗口。\n"
"\n"
"注意：在窗口内点击而不是边框。\n"
"Compiz的窗口比较特别，\n"
"点击标题栏或窗口边框是没有作用的。"
